英國外相: 剛剛跟Pompeo傾香港問題

英國外相Dominic Raab :
美國國務卿Pompeo正式宣布香港不再擁有自治後, 我已跟Pompeo透過電話對話, 傾香港問題

唔差再打埋比習豬頭傾啦

人地做嘢你仲唔跟

no indication

佢咁樣講, 似係暗示可能跟美國隊做野

英國都係快d take side la
仲扮中立真係食相肉酸

係咪同美國講一國兩制無問題

保守黨再次賣港

英國外交部的聲明, 指明國安法損害一國兩制

今次未必會

就咁望個statement, 佢無話會亦無話唔會喎,

佢話非常憂慮中共嘅行動, 指會危害一國兩制, 有同國際協調合作(應對/化解依個危機), 而簡單啲講同國務卿傾就係國際協調合作其中一部份

篇statement批評中共嘅行動, 但無批評美國既行動.
英國其實已經歸左邊. 似係暗示可能跟美國隊做野

英國仲要跳草裙舞

邊次大是大非英國唔企美國個邊

定啦

屌你呢個時候仲要人地搵你傾，係都係你搵美國佬傾啦，份約係邊個同邊個簽架，正仆街黎

有冇考慮過人哋唔識英文？

係咩，一見呢條友個名就覺係stand with支國，希望唔係啦

exact7ly

錯logo
自

係咪決定繼續用華為

小學程度都傾到句good morning 既

英國唔好再出賣民主世界

傾？佢就咁send用開既templates俾Pompeo咪得囉，佢都冇新嘢講架啦

條友奶共到仆街

外相反對bno 平權嫁內相就支持

日落唔好期待咁多
唔插返美國唔厚道同單邊主義先係咁

英國佬嗰套政治智慧同美國玩法唔同

我承認佢係奶共

但係最尾華為參與率變咗做零， 笑到仆街

英國佬真係極度股惑

Good morning
Hi
Sorry

英國佬係就係淨係注視眼前利益

不過佢嗰種含家剷式嘅虛偽你唔好睇小

一國兩制運作良好

屌你老母 中英聯合聲明好似美國簽咁
正廢柴！

日落帝國
係咪幫支那叫美帝唔好制裁

其實佢地傾電話本身係唔需要公告天下
美國特登講出黎 即係迫英國佬做野 放佢上台

我成日都話
唔估惑你點會落答

仲要吊好黎賣

支國大佬同支國老婆ORDER？

始終信唔過日落國
搞成年一粒聲都冇出過
中英聯合聲明好似冇佢份咁

英國佬係笠啲
但係都睇到佢個心向邊到

依班人都係睇錢既姐
大家唔好開心得咁早
始終佢地有好多投資係香港

英國：noted with thanks👌

比人訓話就訓話啦 奶支狗

我睇係試水溫，睇美國同the rest of the world有咩反應

英國佬講嘢不嬲咁，好似睇落冇乜嘢但會無意間插你一刀。不過我覺得英國未必用自己名義做，至少拉埋歐洲落水。

古的貓零

比你揀 你埋邊個堆？ 英國又唔係真係蠢

之前得支那利誘表態就話可以左右逢源兩邊

而加兩邊都要你表態歸邊就唔同講法

英國脫歐, 想討好兩邊搵著數
依家一定要take side

取消jd take back hk未

習總office: 冇人識英文

蓬佩奧快啲cut咗英國f35b, 等英國食屎, 垃圾第三世界國家.

美國：你呢到冇人識英文？痴撚線公司！

唔撚駛d英國狗幫呀
縮撚左成年

raab都唔奶共就真係世界變

英國人係咁

可能係叫美帝收手唔好搞咁多野

應該唔係
Pompeo指呢次對話有建設性

回收香港啦屌